ipad mini 4定air2好

想煲劇 睇notes邊個好？

AIR 2 OFCOZ LA

唔急咪等mini 5 唔係就air 2

Air 2 升左OS 開始lag, 買左都玩唔得耐

Why not iPad 6?

等下年Mini 5

我覺得ipad air 好啲
不過我有部mini4 想放
啱唔啱？

如果係急用點解買mini 4 /air 2 唔買iPad 6 ?
（順睇戲最底玩32gb 都係2千六蚊）

Air2/Mini 4 已經係3-4年前既野黎
硬件野更係有新買就買新

睇考古學notes?

唔通樓豬唔知道有iPad 6 存在

邊度有全新air 2賣？